個人覺得呢舊野要入貨

入定蒸水蛋 燒賣都好

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

仲可以放狗糧